連登有冇水精宮球迷?

好想趁呢個低潮圍下爐

hi

下年睇英冠

@Fosu_Mensah

香港冇台播

諗起佢地黎香港果陣大球場有班鬼佬係水晶宮球迷
唔多人 20個度

ace應該有link啩

英超唯一勝仗